和理非死撚哂？

和理非回合都無人出嚟，用把口支持勇武？
我屌哂你地老母啦
定係你地已經接受咗林鄭個撤回？

相信集體智慧

抖一日都比人屌

前線手足有無抖過一日呀？
我唔係割
但比勇武手足見到佢地會點諗呀？

喺機場巴士出面，我諗30個人都無， 唔計狗仔

第一次開post就係鬧人

機場好少人

黃籃是政見，黑白是良知。不單對人說，更先要對自己說。

其實由上次拆左東涌之後，923三罷既威力已不及之前的三罷.....

班人袋住咗先啦
賣港泛民左膠真係比藍到發黑嘅冇腦生物更可惡

好明顯關白色恐怖事

大家請善用起底 及 不推文回覆

場運動會咁就收皮？跟住就係入集中營

你代表勇武

上星期先行咗幾粒鐘

分化post
請大家善用不推文回覆

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。 — 梁天琦

負皮上一頁
但大家都要繼續出機場

當和理非弱智架咩

個個星期呃鳩佢地入孤島俾狗抄牌

乜撚野居心呀

btw 聽日美領到時見

留力天日美館啦
咁樣玩，d和理手足會死架⋯⋯